其實台主有樣野好值得我地學習

由高登到連登 無論係新動物台會然定舊動物台會然
都一定聽毫不例外聽過台主既偉名 然後不約而同咁狙擊佢
但台主由此始終都冇放棄過 堅持錯的不是我

依種咁堅毅唔知醜既精神 除咗猿牲之外我都諗唔到有邊個可以同台主比

咁快就俾台主負皮

有認證係好事

有funson

已讀

袁生會分人屍…

搵我做咩

台主用一生既時間奉獻動物台
點解要批鬥

早在袁生度學咗

佢要學識放手

好彩綠葉無過埋黎

人面狗死不足惜

希望佢做返個正常人

集集五葉草都狂貼一大堆舊料

佢宜家係邊度出沒

又屈

無喎